俄佬要錢唔要貨式賣油，係準備緊戰爭

產油國理性既選擇，當然係大家協議一齊減產，做少d野又賺多D錢咁你好我好大家好啦

話說沙特係以賣油為目的既國家，增產既目的全世界都認為係逼俄佬談判，問題係如今俄佬唔談判不特止，竟然選擇攬炒式增產，呢個係要錢唔要貨既舉動，意思係唔再諗長線利益，唔諗長線既原因就係有短線上既需要

呢個短線既需要係乜呢，樓主認為係準備同火雞開拖

由於普京同埃爾多安都係僭主，得位不正，遇事係唔可以好似民主國家咁選擇息事寧人嘅：民主國家類似一家人，一家人係街遇到個惡霸，老豆忍讓下，呀仔係無可能跳出黎話既然老豆你廢，老母不如交比我屌啦咁既，因為老豆位置既合法性唔係有能者居之既；而僭主國家酷似黑社會，黑社會大佬既地位有能者居之，呢個大佬對外軟弱，唔能夠帶領兄弟發達，咁砍鳩死佢換過個大佬都好合理姐。呢個係民選領袖可以係軟弱既左膠，而僭主必須係強人既原理

目前由於支那輸出武漢肺炎既原因，各國經濟衰退，內部既不滿必然升溫，由於政治既原因本來可以和平解決既事漸漸變成唔可能，普京同埃爾多安應該都唔想打，但唔打就控制唔住國內既野心家，呢個係點解俄佬要錢唔要油既原因，就係拿拿林散緊d貨儲筆錢黎頂住先，長線唔理住了

有生之年仲可以經歷埋WW3

唔記得左加樓主開post用開既「牛市之」三個字

不安

感覺上係踩多美國一腳
搞死頁岩氣同相關金融
拉低 trump 唔俾佢再連任

俄羅斯仲邊有能力同野心反美呀
打火雞都比人地用美帝裝備打柒

俄羅斯先係正義之師
你班仆街合謀定價

史上最大不良銷售手法

又話侵通俄
姐係假嘅？

佢未上任諗住幫到手 點知搞到咁 今次緊係唔幫你啦

普京係民選 後生仔支持度過五成的...

準備攞傻仔契弟d地

習大大都係民選
仲係人大百分百得票支持佢終生連任
小粉紅支持率9成

樓主分析都幾on9
火雞北約成員wo

好多連登專家講美國自用驚閪
唔洗運出去又可以壓低成本

呢位巴打經歷過2

高汁po留名

北約本質上係美帝為對付蘇聯搞既戰隊
蘇聯解左體三十年，俄佬根本對美帝無威脅
北約已經無意義，所以先淪落到成為連火雞都加入到既軍事同好會
真係開拖既話你信有人會因為條約義務同俄佬宣戰咁癲？
強烈譴責下就得既

90後連登仔

有冇讀過戰爭史？
日本仔係因為美國唔賣油比佢先打鳩珍珠港！
開波的話錢係最無用

日本仔係自己無得用先要打
俄佬都唔怕無得用

其實打仗要貨幣有咩用？
打仗先最需要石油

唔一定無，導火線黎者，美國/中國話唔定都會想打佢。邊個會知道。

咁樓主又啱嘅， 要錢係指要美公呀嗎， 原油係用美金結算。 打仗就要避險， 揸美金。

俄佬自己有油有軍工
係要錢買d自產唔到既產品
同埋玩過civ系列都知，開拖前賤賣資產呃現金，開拖後唔洗交貨

我信一定會出兵 只係睇出幾多力
美國就一定出盡

代理人戰美國最鍾意打

美帝打蘇聯就話可以爭奪世界霸權，都仲有可能
打區區一個地區大國俄羅斯有乜好處？

你打贏美國呀 美金咪變廢紙囉 你無唸住打贏人 咁打黎托咩

俄佬係睇到

依家唔賣
遲d無人買

疫症大流行 就殺到

希望普丁退位前幫人類做返件好事

美國唔出手 北約就變廢紙

普丁，係咪打呀，黎呀

幾時打呀打仗撚

最近近地敘軍打佢都冇幫手，仲話俄佬

代理人戰爭有可能 但直接打俄一定無可能
美打俄佬根本無肉食 俾人隊死普京 俄佬民族性都唔可能親美 等於英國永遠唔會親歐 除非形勢現實所逼 唔係你點會同一個永遠解決唔到既敵人開戰

賺美金就梗係打美國以外的國家啦

北約都無用了，咪變囉

打柒俄佬啦
垃圾國家
蘇聯無左又繼續玩獨裁玩傳統保守主義
仲要同支那做朋友
拖慢全球文明進步

打仗要錢唔要油係咩玩法

收左訂金先，出貨果時話因為打仗批油俾人收歸國有左咪得囉

20世紀90後

一打油價咪又升

仆街了

民主黨班友作出來屈鳩佢

go! and fight! before you retire! vladimir 普丁！

go! vladimir 普丁 go!

土耳其1952 年加入

On9諗住，你當俄撚買馬仔啊？

唔洗估咁多，
沙特同美國出手先想玩野，想搞鳩爆伊朗，逼埋俄仔談判
諗住俄仔會接受。
點知俄仔聯同中國利用WHO一齊玩野，重貨買油價跌同美股跌，
搶哂d美金呀外幣返黎，補返哂之前貿易戰同武肺既損失。
你留意下而家咩野國家可以係瘟疫中最快企得起身?
而美國先係岩岩開始恐慌
美帝再唔做野，好快美金就會收皮。
大家用人民幣結算。

支爆都講撚左幾年

meanwhile 北韓無人理 ....

俄佬: 我就爛

北韓上星期射咗一定兩條飛彈落海，完全冇人理

世界上要反美得俄羅斯有能力 中國都無

attention seeker

邊個國家可以企得最快？係台灣啊傻鳩，沽空美股賺得最多個500億美金重要係美國基金公司，美金收皮

有諗過但係好似唔太合理？
反正邊個總統上場，對俄政策都差唔得遠

真

你揸住1恆河沙美金都冇用
邊個會賣野比你？

都未必架
侵要落力對付中國
放喺其他的資源當然會少左

五毛為左奶共真係格9硬黎，俄佬出左名俾trump 玩到冇能晒錢，仲要賣平油得一個理由就係等錢用

而家點玩都死既都係伊朗，佢平時賣油俾大陸都要平幾蚊，油跌到仆晒街，伊朗等破產

油價每一次仆街，美國既敵人都會半死不活，點解會有人覺得有例外

咁大家係咪應該諗下，今次好大機會伊朗會滅國 ....

689咁

而家只係開始
邊間美國基金公司，你最好起下佢底
國家企得起身快，講緊佢經濟回復能力快，
中俄可以用人命堆砌經濟，而家係其他國家搶緊口罩果陣，
佢同你搶未來生產既原產料，到你爆到七彩果陣就只有向中俄買，
到時佢有貨就係大佬，
而家佢地要美金買哂市面上既貨，再係未來抬高個價賣返俾你，
到時其他國家幫佢地含撚都似。

台灣細國，你老美自己內部收皮果陣，台灣陸沉左佢都唔理啦

19 世紀下話

依個垃圾國家 肺炎都收佢皮
印度又係2020重玩隱瞞疫情
屌你印度得40人感染

一齊打支支 佔地為王仲好了

但你諗下，2020年黎講，一個政權收皮係幾咁大件事

就算影響力細如北韓，美國都唔想佢收皮 ....

依家世界就好似 jenga 咁，牽一髮動全身 ....

此po已完

用civ比喻現實
現實就係冇declaration of friendship, 7gold per turn 咁畀
有貨有錢 冇貨冇錢

扶返個親美政權解放波斯人波斯女人咁靚，包住曬根本違反天理

包頭巾同親美冇關係
沙特仲癡線過佢都親美啦

打仗要錢唔要油？

伊朗變天之後

iraq + iran + israel + egypt + uae 聯盟正式成形

到時以色列係中東再無威脅

諗起伊朗以前個親美政權係開放姐

ching無讀過書？

吓 1890 出世唔係 19 世紀嘅 90後？

石油係打仗戰略儲備
如果真係要打仗又點會賤價賣？

佢而家咁降價法佢根本賺唔到幾多錢
俄佬產出石油既成本係比中東高好多
就算佢賣價高過成本小小但咁樣賣法係得不償失

如果你要搵錢不如坐低傾，大家傾岩價一齊賺都好過咁樣

而家似係頂死美國d 石油同頁岩氣，因為2者既成本係高過俄同中東好多

俄佬係話用個國家基金補貼石油公司，咁樣國家係會蝕好多錢根本唔合理

唯一有樣野係維尼條on9 同俄佬簽左10年買石油協議，101美金一桶

起碼有中共條水魚幫補下反而中共就真係做晒水魚，佢買個價一桶而家夠買5桶，完全係送錢俾契哥使

西班牙流感 印度同伊朗版
當時死左4份1歐洲人

其實主要係電力嗰邊
好多都行電
環保大趨勢 ，
同埋好多年前 曾經有一個專利係關於石油
應該係話對石油不利 ， 不過條友喺發佈之前死咗

話唔定嗰樣嘢會重出江湖

笑死

認同，估唔到支國出七傷拳
自損50 但損敵100
侵侵好大機會收皮

搶晒d 美金外幣返黎
但之後又要令美金收皮用人仔結算
咁你拎住咁多美金變晒廢紙有撚用咩
講野用下腦先得唔得？
幫中共洗腦都要講d 野合理d

其實冇幫錯嘅
侵一向都係呼籲歐洲諸國將共同敵人由俄轉中
咁俄佬梗係幫侵啦

近排美國佬連中東都撒軍
唔同俄佬喺中東鬥
應該都全副心機重返亞太
搞掂中國

你都戇鳩 知唔知普京救左埃爾多安唔使俾人暗殺

more ....

同意
我無ching你識咁多
但純邏輯諗想近期內打仗一定係要油（資源）唔要錢
樓主都識講而家蝕緊錢賣油，打仗唔使用燃料咩
定係樓主覺得俄佬國產+強囯石油夠用？

on9一問
生產左既石油有冇得儲埋幾年後先用？

講到蘇聯解體之後先比土耳其加入北約咁
就算依家美國都仲有核彈放起土耳其度

同人造太陽有無關 ????

其他人傻鳩，唔撚駛理佢地

可惜搞支那搞左成年幾都未掂，加埋武肺天災應該要加快收中共皮先係

樓豬個logic....
如果真係打仗,石油食物先係最有用既資產
賤賣石油唔構成打仗既理由

近e 幾十年
所有唔信美金既都唔會有好下場

其他黨被打壓喎
呢個就係假民主嘅可怕

somehow 覺得反而咁先似係打杖先兆 ....

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

錢喺打仗冇用嘅話啲政府洗撚賣war bonds

但係一億登記選民投票率100%喎
俄羅斯個偽民主(普京主義)係普京真係俄羅斯多數人支持 不過就明打壓反對派
係西方國家民主個定義就係多數人支持個派掌權 但都會維護少數派既利益
所以西方同俄羅斯先對立 價值觀唔同
樓上條友用習大大同普京比都on99
你睇下 例如香港啦 你黃絲係多數派 佢有槍+掌權照打壓你 維護佢少數派既利益 將來中國 習大大就算係少數派 佢有軍權 一樣打柒你
但如果有一日 普京變做少數派 係會落台的
唔好因為中俄友好就將俄國同習大大比啦

唔係話樓主一定啱 不過你覺得軍費唔係用貨幣比嘅話係用咩比

係囉

我費事同樓主拗只不過因為呢單野普京是咪僭主唔係重點
但睇正負評都知了解既人唔多啦
理論上連登仔最鐘意既領導人應該就係普京
多數派話事 d少數藍絲 食屎啦 捉去一槍一件

1890年

侵上任都唔係即刻郁鳩支那嘛
都部署咗差唔多兩年半先開始做嘢
同埋而家咗樣爆肺炎同打石油戰
全球經濟同企業債加速引爆
要睇下美國對華夠唔夠硬

金正恩都係民選 100%的

特無譜自作孽。將全球所有國際協議推牌，亂拋嘅石頭終有一粒砸落自己嗰酸薑蕎。攬炒抵死。

可能打支那呢真係可能估佢唔到嫁

打乜鬼啊
直接行入去話要接管一個半個省
契細佬都唔會出聲啦
繼續中俄友好

依個又係細細個聽到大唔知係味真係有料定陰謀論

當金仔流嘅？
佢收埋咗核彈係屋企

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係嘅話就快啲畀支槍我去打共產黨

與土耳其無關, 而且埃爾當安日前已負荊請罪.

看看這個分析, 俄沙是在扯貓尾搶奪世界石油板塊:

記唔記得有一排美佬攪尻個油價
盧布跌到hihi

依家咪報仇咁整死個巿

正正打杖先要 bond 唔要錢
打輸唔使還
打勝可以還突

其實唔係狂買油先係開戰咩？
開戰咩都要油，坦克要，車要，飛機要

俄油自己大把油 唔需要向中東買油

想知打仗既話貨幣仲有咩作用

五毛一隻

普京：石油只值20蚊

仲要講大陸話
即block

推，高汁分析

夢想

但係俄羅斯大部分人都好like普京喎
超過65%民望

美國都好像有問題
可能向中國開戰
俄佬又準備背後捅刀

民你老母咩，極權國家用槍指你頭，俾你揀

沙特搞鳩俄佬，係想重挫俄佬經濟嘅話
俄佬用依招增產係咩玩法？
係咪有銷售嘅對象？ 佢有隊友有錢但無油，所以再賤賣比佢？如果唔係，經濟咁差，石油需求都唔大，增產做咩？ 增產來擺？
如果上述係成立，點解佢隊友要石油先係問題.....

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

我唔係呢方面嘅專家都知道打仗係要油唔要錢架啦
貨幣呢家嘢印出黎要幾多有幾多
自古以黎打親仗都貨幣貶值

我相信有會員連恐龍大滅絕都經歷過

沙特親美 減返產咪得 邊有咁戇鳩

係就快

根本就係俄佬經濟唔掂，唔想減產益美國

俄羅斯係民主國家 只係啲人成日投佢

唔覺, 要搶一早搶得
咁樣玩法佢地自己都捱唔到幾耐

沙特成本價係就係USD 9,但係你未計佢要維持個政府日常開支運作
沙特真係靠石油,其他野全部蝕錢
冇可能長遠咁樣落去, 幾個月都未必頂得順

姐係今日升定跌？
樓主講白啲ok?

中國用肺炎攻緊全球

應該北極熊會見到突襲沙地煉油設施

俄佬射幾支州際過去

難得有人講嘢又冇推論，又冇演繹
淨係情緒抒發咁低質
要發情去第二度發，呢個account block得

不過咁，俄佬Default 國債唔係未試過，1997年玩死左LTCM，同搞到soro 喺亞洲嗚金收兵

你岩

姐係唔理咩原因 油價跌到20美金一桶 中國都係要用緊101美金買？
超級大水魚

睇嚟尋晚大家都太眼瞓

咁俄佬有油井有煉油廠，唔驚冇油用

收小支那咁平保護費,小支那應該好好感恩

Budget 要oil price 51先breakeven

Oil export drop， ruble要 drop. 150b玩幾耐？

記唔記得兩年前玩爆左一次？

近半年體驗左好多野

好多傻9質疑樓主話打仗係要油唔要錢
問題係俄佬有大量石油
國內需求係燒10個石油，油產能係12個石油，同時有50個石油儲備既話，唔賣撚左佢擺係度做乜
同埋戰爭需要大量既物資，你估有油就得既，例如潛艇可能唔知要一舊全世界得三間工廠生產既精密防水配件，需求量好細所以行外根本無人知，但無果舊野架潛艇就會沉，無錢買呢d唔能夠自產但戰爭需要既產品根本唔得，唔通俄佬有國家練金師識用油練成工業品咩

仲有個傻9論點話普京好受人愛戴，所以唔係僭主
其實如果唔受歡迎，一開始又點撚做到僭主呢
墨索里尼一開始搞好意大利經濟都好受歡迎
但只要帶領唔到國家發達就比人民反面，死左仲要吊起條屍
普京同理，俄佬經濟又差，如果條友對外都軟弱，人民好快會諗起佢霸左個位幾廿年應該落台了，普京得勢時俄佬既遊戲規則向來係用kib果套對付政敵，佢敢落台嗎？

Kgb先岩

on9 你問中國人可能支持共產黨執政嘅超過8成 咁共產黨喺中國又係唔係多數派呀
有冇諗過就係因為不斷打壓少數派 先令多數派永遠成為多數派

要貨唔要錢先係開戰準備喎

見到開post條友9up都一堆正評 難怪會有咁多連登仔買美股比人斬 有少少正常思維都知正如呢位人兄所講 整死頁岩油 連帶玩埋後面借錢比佢既美國銀行 中共既石油協議成日傳好多版本 不過保守計 以俄羅斯上年既油產量 可以再承受油價最少-3蚊既風險 真係多謝契弟送錢

油唔怕多，你搶曬其他人啲油開戰嗰時就其他人冇油

強國有咁強錢又送比俄佬 又打貿易戰 又穩定到內需？

人地100%投票率 又唔係100%投佢 中國就係
1億人得7000萬投佢 如果有一日人地俄國投票輸左真係會落台
佢個極權在真係建基於坐擁多數民意 中國d人就真係比人洗晒腦
當支那人民智開左之後 就算習大大得兩成民意都唔會落台 好似香港咁
定係你又想話俄國人比普京洗晒腦啊? 人地無封網絡 俄國人想知既都可以知 人地打壓少數派d新聞 你估俄佬唔知咩 根本佢地都係成個民族都邪惡
普京唔係乜柒潛主 係真係佢地選出黎做領導人
比你支那閪有票投 當十成人支持共黨 你都唔會選習大大條柒頭啦 邪惡國家選個邪惡領袖既 都選個聰明d架啦

北約=國際聯盟

又燈... 等睇大和解

on9 , 打仗就儲油啦on99

係連登到講俄羅斯係民主國家無人信
佢只係選完出黎變極權 keep住高民望就keep住極權
唔同其他極權國家 係極權唔比你選 民意高定低 佢都係極權 唔會落台

13年開始既事黎 當年油價高企 中俄簽左油約 16年已經斬過油價一次去隊頁岩油 果陣中國已經比人笑係水魚

同埋 今次係opec想減產控住油價 俄國唔肯再減 如果俄國再減 比油價上番去5-60水平 美國堆頁岩油又冇減 變相會狂食市場份額 到時賠了夫人又折兵
所以俄國條件應該係 減既唔該搵埋美國叫堆頁岩油公司傾 一齊傾 但傾唔埋 所以沙特發惡 不過俄國都冇所謂 反正死既首先係頁岩油同背後借錢比佢地既美國銀行 沙特順路整死伊朗 依家係睇佢地堅持到其中一邊死先停 定私下和解

咩拎錢打土耳其 on9

師兄係discuss過黎？

係囉，賣油打仗第一次聽

美國制裁佢經濟到依家2020啦 重係高民望啊 咁佢要落乜閪野台啊又
中共就係內鬥打仗贏 算係僭主
人地俄佬葉利欽就係投票選出黎 之後咪柒左得2%民望 +政府貪污 經濟差
之後咪落台 比普京代理 第二年選舉普京再民選出黎架 僭你老母咩
如果有一日普京民望差 咪做第二個葉利欽落台囉 你都on99 當俄佬好似中國人咁on9

又或者係俄佬同沙特合作搞歐美
[url]
1%E6%A9%9F-%E4%BF%84%E6%B2%99%E5%9C%A8%E8%81%AF%E6%89%8B%E6%90%B6%E5%A5%AA%E7%9F%B3%E6%B2%B9%E6%9D%BF%E5%A1%8A%E5%A4%9A%E6%96%BC%E9%AC%A5%E6%B3%95-bafyreidbhutaewvuuhwvxocpbb2cfmg3qqgptfwd26ahsvbxdggguof4s4?fbclid=IwAR2oazSyQd6IosWWsJwJ8Xplz7ilVqNXlQVvhmM_vrdya1W9Lf2NExrtfsw[/url]

本身費事同你拗係因為 我覺得你講準備戰爭 同普京係咪僭主無乜關係 無乜所謂 但見你真係唔識先講

美國國債係咁升喎清

邊搶得曬 最好係封出口

唔出奇

有黑市架嗎，知唔知二戰德國透過瑞士洗咗幾多錢？

隨時放生俄羅斯出博斯普魯斯海峽，換北極熊幫手打鳩支那。

係 用槍指住一億個人個頭 有三千萬人唔怕死無屈服

侵侵收皮就一定開戰，打仗九成連任。

政府賣bond畀你佢揸現金呀，士兵唔使出糧食飯飲油大？分清產油國同非產油國打仗前點準備先講啦兒燈仔。

同埋咁樣玩法歐美為咗保國內石油企業隨時會開戰。

但俄佬之後都唔好受，要等到普京上台先叫好返啲。

美國真係會為左石油搞其他國家？由始至終佢target is just only China, 搞左2年trade war, 無可能放棄，仲要俾人係咁偷野，播毒，滲透，沙特搞咁多野，可能都係同一方向

但美國可能國家補貼國內頁岩油，之後再係國外搶錢返黎填返條數，總之利益有衝突就有機會打仗。

證明市場買美國贏。

戰略大方向唔會咁輕易改，但有外在因素影響下可能會加快事件發生。

同沙地打油價戰

屌你

唔好遲就得，好多人講，今次武肺加trade war已經搞到雜大國倒退20年，大家覺得係事實定係鳩up

唔覺，內部壓力大咗更加需要向外轉移視線舒緩壓力，依家支那侵略性比廿年前更大。

佢打人得一個地方可以打🙈台灣 變相中美拎台灣做戰場，到時台灣可能都變焦土😳

唔多關事

某個ON99強國，早幾年同俄仔買好多年期油合約，平均每桶價80-90美元
現貨價再跌，ON99強國都要照科水

俄仔因此有本錢打下價格戰

沙特係美國隻狗，減油價一定唔會為咗咬主人，佢未有咁嘅本事住
我信沙特真係有心頂死俄佬，一來同火雞有關，二來要令普京兩難
唔跟沙特個價=失去市佔率，等停產
跟沙特個價=蝕住做
普京兩害取其輕，寧願蝕住做都唔想失去市佔率
俄油佔GDP比重好大，停產仲大獲過核爆，蝕住做好過停晒係度
宜家普京應該係盤算緊點樣靠代理人戰爭扭轉劣勢

連火雞點解會係nato都唔知

博斯普魯斯海峽

資源用得7788就要同人買 果陣就要用錢

佢意思係一個產油大國要錢買其他野預備戰爭先賣油

人地唔憂冇油咪賣油賺美金lo

不過我都覺得冇用，人地美國佬吹雞一齊制裁俄佬咪又係有錢冇掟洗，唔好話比我聽留黎買中國產品

乜世紀都唔識分學人討論國家大事

冇可能

經歷過二戰嘅九十後唔係 1890 後咩
1890 唔係 19 世紀 90 後咩

陳同佳射一篤精攪撚到就黎ww3

瑞士值頭有軍工廠整軍備供納粹
搞到盟軍成日唔覺意飛左入去炸瑞士軍工廠

美國响土耳其set中程導彈
跟住俄國响古巴set翻導彈
差啲爆核戰陷班鏟

唔係25年合約咩？
而家睇落似夾手夾腳整死伊朗嘅石油產業，
將中國同伊朗嘅政治同經濟連根拔起。

冇錢俾就俾東三省

唔係俄佬咁簽曬forward contract叫支那食差價

瑞士咪又係幫手打英法
偽中立

伊朗真正condom仔

先有中國送武肺
後有俄佬大特價跣鳩你

同雜種夾埋搞緊老美等侵連唔到任

普京要四圍拉票 佢係共主制度

你都on9, 真係打仗石油一定珍貴過cash

呢d陰謀論打下飛機就幾爽既，但你睇返實際現實環境，同支那講合約精神仲想土共硬食差價

支那同俄佬簽喎，佢會夠膽撒賴？

唔係話你
話笑鳩層主啲柒頭

兩邊都冇幫
但傾向盟軍
唔係咩

喊出嚟
上面成堆衝入嚟恥笑我
我以為自己痴咗線

唔比咪唔批軍售，
淨係停供應大陸啲戰機引擎，
都玩死中國空軍。
中國啲自主研發引擎加埋啲三不象機身設計，
連日本啲F15J都未必打得贏，
春袋比人渣住左緊係要賴普京鞋底。

多謝謝樓主提供笑話一篇 你估真係cash is king咩

佢幾年出左黎道歉(好似係)

唉 呢到無人識野
成日聽西方屌鳩俄羅斯就以為人唔係民主
人地俄羅斯真係民主國家 不過佢地民主個定義就係真真正正多數人話晒事 少數派就比普京武力鎮壓
美國就係多數人話事 但都要維護少數派既利益eg.選舉人票制度就係維護護人數少既洲份
所以西方先成日屌俄國 歐洲人咁驚俄佬 因為俄國真係民選 姐係成個國家都邪惡
要比民主程度的話 係西方(多數派掌政,但少數派都可以有應得既利益肥肥)>>>>俄國(多數派掌政,少數派被打壓無錢要窮)>>>>支那香港(少數派掌政兼lam盡所有資源,多數派就比人用真槍實彈打壓同唔比你資源)

其實係準備又偷支那後門

小心褶被大軍

火雞同法國帶頭係北約造反
夾埋蝦下細國都仲得，對上軍事強國好難講
特別歐豬近年千蒼百孔

同埋買軍需都要錢嘅

打仗應該係儲油，唔係賣油

發戰爭債劵

英女皇：屌你老味打第三次

唔係好明點壓低成本

睇得出樓主對國際關係唔係好熟

其實打仗一定會炸你油田先
d 人唔係諗住到時日產cover 到消耗就ok
唔使留好多儲備咁on9 天真下嘛

打仗個油價會跌，股市升返，金價跌，我都係第一次聽
一係就樓主預視能力全球第一

樓主係咪小學未畢業？

係lor
壓到唔一早壓？
嫌原本賺得多？

伊朗開放時都有反美民選領袖
所以根本唔關事 係而家被宗教綁架先保守

比正評個d都係...

冇樓豬開post, 邊有咁多ching入黎幫連登仔補習

係就快啲打，世界有望restart。

應該講政教分離返先啱thx巴打

對外買呀
戰爭bonds咪最多迫國內嘅人買，外邊都係收美金

樓主講少左金融兩隻字